「我想食糖水。」

「我想食糖水。」

「好啊。」
-
能看到她拿起匙羹吃甜品的樣子，我覺得很幸福。

紅豆沙、綠豆沙、芝麻糊、豆腐花、楊枝甘露⋯⋯
我都給她了。

「洗唔洗幫你按下？」我指住她的手腕問。

「唔...唔洗啦..」她低著頭輕語，眼睛只看眼前的甜品。

真可愛真可愛真可愛！我腦裏只想到這些。她實在太可愛，白晳的皮膚下通透而紅潤的蘋果肌，真是很想一口咬下去。

然而，她一直強忍的淚水，最終還是滴落於這碗已經放在雪櫃5天的芝麻糊上。
-
「啲女人咪鐘意講佢地有兩個胃嘅。但係呢我話比你知啊，原來女人得一個胃，同男人一樣㗎，哈哈！你話笑死唔笑死！」我試著說一些笑話哄她開心。

顯而易見，我的幽默感還是有點作用。她嘴角戚起並「哈」了一下。

我指著她正在吃的芝麻糊上。「依個係咪好好食呢！？係Yuki做㗎！」Yuki是她的同學，儘管她們已經一個月沒有見面，她應該記得Yuki吧！？

她吐了，即使只剩下一些黃瞻水。

很久沒有做過西式甜品，這次試試做蘋果批吧。

美食文?

恐怖文啦

主角綁咗 Yuki 再綁多年 逼佢哋食勁撚多糖水

可能啲糖水用綁架返嚟嘅人嘅身體煮？